\subsection{Document}
Il s'agit de la table centrale de la base de données. Toute information stockée
au sein de la médiathèque est enregistrée dans cette table.

\subsubsection{Attributs}
\begin{description}
\item[\texttt{editeur\_id}:] clé étrangère vers \texttt{Editeur(id)}
\item[\texttt{support\_id}:] clé étrangère vers \texttt{Support(id)}
\item[\texttt{code}:] \texttt{VARCHAR2(24) NOT NULL};  cela peut être le numéro Dewey ou ISBN, ou 
un code choisi par la structure
\item[\texttt{titre}:] \texttt{VARCHAR2(256) NOT NULL}
\item[\texttt{theme}:] \texttt{VARCHAR2(64) NOT NULL}
\item[\texttt{datePublication}:] \texttt{DATE}, où seul l'année peut importer
\item[\texttt{note}:] \texttt{VARCHAR2(1024)}, peut servir notament pour préciser le matériel
requis pour lire le document (par exemple un lecteur VHS ou BluRay).
\end{description}

\subsubsection{Contraintes}
\begin{enumerate}
\item Un document est soit écrit soit non écrit (une vidéo par exemple).
\end{enumerate}
